{"indicator":"1.1.1","layout":"indicator","permalink":"/1-1-1/","sdg_goal":"1","data_non_statistical":false,"goal_meta_link":"https://www.biester.info","goal_meta_link_text":"Biester Statistics Inc","graph_type":"bar","indicator_name":"Menschen mit Migtationshintergrund in den Anpassungsschichten in Niedersachsen (2013 -2016)","indicator_sort_order":"01-01-01","published":true,"reporting_status":"complete","target":"Menschen vmit Migrationshintergrund","target_id":"1.1","graph_title":"Menschen mit Migrationshintergrund nach ausgew\u00e4hlter regionaler Gliederung","un_custodian_agency":"Biester Statistics","un_designated_tier":"1","data_show_map":false,"source_active_1":true,"source_url_text_1":"Link to source","source_active_2":false,"source_url_text_2":"Link to Source","source_active_3":false,"source_url_3":"Link to source","source_active_4":false,"source_url_text_4":"Link to source","source_active_5":false,"source_url_text_5":"Link to source","source_active_6":false,"source_url_text_6":"Link to source","title":"Untitled","indicator_definition":"Der Indikator bildet die Anzahl der Menschen mit Migrationshintergrung in den regionalen Anpassungsschichten ab. Dar\u00fcber hinaus sind wird die Anzahl der Sp\u00e4taussiedlerinnen und Sp\u00e4taussiedler sowie weiterer Deutscher mit Migrationshintergrund dargestellt.","computation_definitions":"Migrationshintergund im engeren und im weiteren Sinne","national_data_update_url_text":"2019-08-23: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/christoph4711/open-sdg-data-starter/commit/58fbfa920f2911ca9f3264107950a22cee4f6767","national_metadata_update_url_text":"2019-08-26: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/christoph4711/open-sdg-data-starter/commit/f9b56bfb6e59eacbbbfbaf091c240ebab6858e80","page_content":""}