{"Year":[2016,2016,2016,2016,2016,2015,2015,2015,2015,2015,2014,2014,2014,2014,2014,2013,2013,2013,2013,2013,2016,2016,2016,2016,2016,2015,2015,2015,2015,2015,2014,2014,2014,2014,2014,2013,2013,2013,2013,2013,2016,2016,2016,2016,2016,2015,2015,2015,2015,2015,2014,2014,2014,2014,2014,2013,2013,2013,2013,2013],"Anpassungsschicht":["Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","Ostniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","S\u00fcdniedersachsen","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover","Stat. Region Hannover"],"Migrationshintergrund":["Menschen mit Migrationshintergrund in 1000","Menschen mit Migrationshintergrund in Prozent","Ausl\u00e4nderinnen\nund Ausl\u00e4nder","(Sp\u00e4t-)Aussiedlerinnen und (Sp\u00e4t-)Aussiedler","weitere Deutsche mit Migrationshintergrund","Menschen mit Migrationshintergrund in 1000","Menschen mit Migrationshintergrund in Prozent","Ausl\u00e4nderinnen\nund Ausl\u00e4nder","(Sp\u00e4t-)Aussiedlerinnen und (Sp\u00e4t-)Aussiedler","weitere Deutsche mit Migrationshintergrund","Menschen mit Migrationshintergrund in 1000","Menschen mit Migrationshintergrund in Prozent","Ausl\u00e4nderinnen\nund Ausl\u00e4nder","(Sp\u00e4t-)Aussiedlerinnen und (Sp\u00e4t-)Aussiedler","weitere Deutsche mit Migrationshintergrund","Menschen mit Migrationshintergrund in 1000","Menschen mit Migrationshintergrund in Prozent","Ausl\u00e4nderinnen\nund Ausl\u00e4nder","(Sp\u00e4t-)Aussiedlerinnen und (Sp\u00e4t-)Aussiedler","weitere Deutsche mit Migrationshintergrund","Menschen mit Migrationshintergrund in 1000","Menschen mit Migrationshintergrund in Prozent","Ausl\u00e4nderinnen\nund Ausl\u00e4nder","(Sp\u00e4t-)Aussiedlerinnen und (Sp\u00e4t-)Aussiedler","weitere Deutsche mit Migrationshintergrund","Menschen mit Migrationshintergrund in 1000","Menschen mit Migrationshintergrund in Prozent","Ausl\u00e4nderinnen\nund Ausl\u00e4nder","(Sp\u00e4t-)Aussiedlerinnen und (Sp\u00e4t-)Aussiedler","weitere Deutsche mit Migrationshintergrund","Menschen mit Migrationshintergrund in 1000","Menschen mit Migrationshintergrund in Prozent","Ausl\u00e4nderinnen\nund Ausl\u00e4nder","(Sp\u00e4t-)Aussiedlerinnen und (Sp\u00e4t-)Aussiedler","weitere Deutsche mit Migrationshintergrund","Menschen mit Migrationshintergrund in 1000","Menschen mit Migrationshintergrund in Prozent","Ausl\u00e4nderinnen\nund Ausl\u00e4nder","(Sp\u00e4t-)Aussiedlerinnen und (Sp\u00e4t-)Aussiedler","weitere Deutsche mit Migrationshintergrund","Menschen mit Migrationshintergrund in 1000","Menschen mit Migrationshintergrund in Prozent","Ausl\u00e4nderinnen\nund Ausl\u00e4nder","(Sp\u00e4t-)Aussiedlerinnen und (Sp\u00e4t-)Aussiedler","weitere Deutsche mit Migrationshintergrund","Menschen mit Migrationshintergrund in 1000","Menschen mit Migrationshintergrund in Prozent","Ausl\u00e4nderinnen\nund Ausl\u00e4nder","(Sp\u00e4t-)Aussiedlerinnen und (Sp\u00e4t-)Aussiedler","weitere Deutsche mit Migrationshintergrund","Menschen mit Migrationshintergrund in 1000","Menschen mit Migrationshintergrund in Prozent","Ausl\u00e4nderinnen\nund Ausl\u00e4nder","(Sp\u00e4t-)Aussiedlerinnen und (Sp\u00e4t-)Aussiedler","weitere Deutsche mit Migrationshintergrund","Menschen mit Migrationshintergrund in 1000","Menschen mit Migrationshintergrund in Prozent","Ausl\u00e4nderinnen\nund Ausl\u00e4nder","(Sp\u00e4t-)Aussiedlerinnen und (Sp\u00e4t-)Aussiedler","weitere Deutsche mit Migrationshintergrund"],"Value":[215.4,21.6,83.5,60.7,71.2,212.9,21.6,77.7,53.5,22.3,207.1,21.1,73.5,56.5,23.2,208.2,21.3,64.7,60.8,26.3,107.6,17.8,47.6,22.3,37.7,71.7,12.0,30.1,19.3,104.0,66.7,11.3,25.1,18.4,100.3,70.4,11.8,27.8,16.2,109.1,483.2,22.6,212.4,88.8,182.0,438.4,20.7,182.2,87.0,45.9,425.6,20.2,167.6,93.5,49.3,419.5,20.0,159.5,93.1,45.6]}